係地下執到一蚊 走去警署報案做良好市民有無得諗

香港人搵錢咁辛苦 一蚊都係錢黎
一定要物歸原主
拾遺不報係可恥行為 大家都要做良好市民

入到間黑房 嗰度冇人幫到你
包圍警署係有傳媒直播先冇事